歌舞群組毒染旺角中心婦產醫生劉黃色鳳

身為醫生仲走去跳舞高危活動

連登仔啲消息仲準過港共
等我仲以為係跳老舞闊太去睇醫生惹到佢添
原來係醫生本人去跳舞

個名好黃
難怪咁姣

黃色鳯 係咪做開g

黃雞

仆街婦產科醫生
呢排睇佢d 大肚婆

淫雞

年青人鬆懈

個名黃色鳳

而家肥左唔少喎

又流黃又色鳳 咩名黎 ...

婦產科嚟講呢個名幾正

婦產科都唔一定淨係生仔既
女人都有好多女人病

利申早幾日返工見過佢

好黃 手足都笑？

砵蘭街167C座黃色招牌?

好似幾出名，之前在中建大廈開診所